人生第一次speed dating竟然比人奚落到咁…

想2018前出pool，就膽粗粗試下參加speed dating，連fd都唔敢講，怕比佢地笑
咁speed dating又係去間餐廳度食下飯傾計
今晚既女人得一個睇得上眼，轉到同佢傾計果陣，佢都好似唔太想同我講野咁
但係我為左自己終生幸福都要搏一搏，就不停同佢搵話題啦
點知夠鐘一轉，佢就大聲呼左氣一下，仲話終於轉走件窮撚啦！
我聽完好嬲，使唔使咁講野呀，你咁好景就唔好黎speed dating識人啦！！！！！

原來係你，你係好臭

破產學咩人溝女

d 女有料唔駛去speed dating啦

抄香土post

想點